我係一個澳門人，曾經有幸同各位香港人發同一場夢

自從6月9日開始我無時無刻都留意住各方面有關香港嘅即時訊息，黑警濫權，林鄭班底虛偽造作，扭曲事實都歷歷在目。

請各位香港人加油，港共政權嘅敵人唔止每位可敬嘅香港人，而係整個自由民主社會嘅普世價值。

澳門已經淪陷無救，我熱愛香港嘅自由同廣東話，唔忍心眼見香港淪陷。或者我無辦法每刻到場為各位打氣，但係我會盡我所能影響身邊嘅人，教導下一代明辨是非。

我一個人當然唔代表全部澳門人，所以我都唔會介意有香港人話澳門人係澳門狗，中国澳門人，因為呢啲係我嘅共業，我抵鬧，但係我希望各位支持反送中嘅香港人知道，係整個反送中嘅運動當中，仍有一個澳門人，或者一撮仍有良知嘅澳門人係支持你地。

失望嘅義士千奇唔好自尋短見，大家都碩果僅存嘅善良種子，我地仍然在生，努力求生先有機會教導下一代，將我地堅信嘅核心價值留芳千古。

我敢唔講自己可以為整個運動做到啲乜，但係我一定會盡我所能將當日港共政權嘅惡行揭露，捍衛三位烈士，每位義士嘅高尚情操。

黃湯下肚稍為1999，還望各位見諒，還願有幸與各位共證暴政覆亡

利申：朋友AC，忍唔住鳩噏兩句

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

多謝你，辛苦晒

澳門其實民間咩情況?

大家記得善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

身邊同事會討論，大部份認為衝擊係鬼/收錢，新移民同事覺得收錢論/你都改變唔到

身邊網絡界5050，但以和理非為主流。

全澳最高流量嘅垃圾澳門高登起底組直情係澳門版香討

巴打，唔駛講嘢，仲知我夢中出現過一個澳門人。
我冇野講

澳門個所謂高登 睇一睇啲人一係支那五毛狗一係就新移民 個個lives in Macau 但come from 支那

真澳門個班好多都支持香港人包括我 同埋其實唔需要驚澳門巴打會因為講反送中而俾23條拉 因為警察夠膽咁樣拉的話 澳門啲人好似離補咁都似 所以我fb ig都講過晒我既立場 我可以好大膽咁同你講 我未驚過 我有份去香港幫手呀 吹咩？

香港人 加油！

我自己身邊好多人都唔會點係垃圾高登討論，但係言談間發現佢地都係認同，所以先咁絕望。

btw我覺得澳門冇做野都係因為顧忌港台，呢鋪真係唇亡齒寒

撐香港 我識嘅澳門後生都有特登過黎69同616遊行同捐物資
不過好多政治冷感同覺得衝立法會有收錢
fb更加一大堆五毛
去茶餐廳聽阿叔吹水都聽到反共同屌鳩中國
利申澳門人

係 雖然我班fd好多都撐反送中 但眼見fb個個自稱澳門人但來自支那既所謂澳門人話送中冇問題 我就知澳門真係多得呢班垃圾唔少

多謝你地支持 你都唔好咁快絕望！
我唔太熟澳門既野
但其實香港每日都比拎內地單程證落黎既人溝淡緊香港人比例 唔知澳門情況會唔會都係咁

不過我相信星星之火 可以燎原
真澳門人肯發聲 相信澳門仲有救

澳門冇每日150 但北區好多垃圾支那人 相信同香港情況相似 只可以講 香港澳門加油啦